[冇圖] 條街好撚多蝗

痴撚線，香港已經好撚迫，仲黎做乜鳩

真係迫撚到仆街

成班撚屌又唔識排隊

成街都推喼，屌你老尾

講到祖國咁撚勁，仲黎香港做乜撚野呢

如果殺人唔犯法，蝗應該絕種

你住邊區

樓主係邊度

住九龍，因為我係藍領要返工，所以係尖沙咀

答咗

你十年無出過街？

需唔需要call 人踢行李箱？

成班都痴撚線

咁撚樣叫排隊

今日好撚誇張

等你

用貨車

用坦克車好啲

呢啲蝗用啲豬籠車咪算囉
排咩隊呀

撞撚開班仆街啦
我成撚日撞還掂佢地唔會還手

班垃圾唔係話唔黎架咩

報告西貢情況：西灣沙灘，一排排營幕， 插住簡體字旗幟 ，傳出響亮普通話

真係好好好撚多呀屌

啲仆街好鍾意行行下急停鳩叫，或者塞響𨋢口，唔撚撞都唔得

呢種日子係屋企netflix / 去會所揾fd遊水 or打個波好過

連長洲都勁多

5月1 最少200 團以上

你自己計下幾多蝗

真係戇撚鳩㗎

我俾人撞就份

我都好想一野撞開晒佢哋

咪就係囉，都唔撚明點解仲要黎

應該用吋勁加速撞到佢仆街
之後頭也不回繼續行

平日都多啦
長洲淪陷咗好耐

戇撚鳩㗎，喺香港露營

好想有個核彈炸咗香港一拍兩散

冇撚呃你，你應該比人輪緊你個蠟像館入口喎

求教學

我都想，屌我要返工呀嘛

巴打你住長洲？

見一個撞一個
係地鐵阻住出口既支那狗 直接踢佢地啲野出車

都唔係好明點解都要黎香港，講到自己好撚勁啦，贏國啦，仲要嚟香港做乜鳩呀

係，家陣日日都有一堆大陸遊客，平時後街無，今日連後街都有

下一世唔好做香港人啦

我想睇你示範

用手推開 見到低頭玩電話既
一野撞佢隻手 等佢電話跌落地
成日係mk咁做人又多 無仇報

有冇試過撞到啲蝗仆街先

如果放啲滅虱煙霧彈，有冇得諗呢

就係黎逼鳩死你班港豬
咁咪贏囉

Kick到佢仆街就有
撞就通常係撞開佢 等我有位行姐

我都死埋

屌你我係旺角做餐飲
班蝗多撚到仲要佢地好似唔止放一日假

放4日

除左年初一 可以全港抖下氣
初二就要繼續同啲蝗迫

支那狗黎比唒機會你
搵錢容咩易呀，支那狗錢唔係唔食呀？

幾時有光復可以搞

都冇得罪啲蝗，做乜鳩要逼死我地先

所以真係要歧視佢地

見到d蝗屌9佢地就係

唔會掛，後街喎，閂窗唔得咩？

如果有義士出現就好啦

沙田班sales屎笑唒咁對住班支那狗噃

佢地勁撚開心啦，又奶啦

好似唔撚止呀，五一黃金周啊，周呀

初一都有蝗架，佢哋痴撚線㗎

佢地係鍾意企路中心，唔識企一邊讓人。或覺得洗然讓你？

嘩！多撚謝呀！支那萬歲啊！

光復啲乜鳩呀，要光復一早光復左啦，香港玩撚完㗎啦

殺人唔犯法就蝻亞狗世界啦你唔會覺得你一拳一隻蝻係嘛，玩下手你連d蝗都打唔贏Tim

不得不贊同

2008年之後，51係放3日。支那放7日或以上先叫黃金周。

支那有個term叫調休，即係某個工作日唔需要返工，周末返工，逢長假期如農曆新年都係咁。因為今次51長假，4月28日（日）同5月5日（日）支那人要返工。

口講反日反港獨 身體最誠實

戅鳩 今日行商場入門口嗰陣 有隻蝗推住架BB車喺我後面
然後無啦啦當架BB車係激鬥戰車咁車落我隻腳度
即刻屌柒佢 唔知佢係咪扮唔撚識聽廣東話 唔撚理我

冇事都咪出街啦

真係啲蝗行行下，行唔到就立即鳩叫，但又唔知佢up乜柒，淨係知勁撚嘈

到時唔犯法啊，你估我哋香港人唔會有槍？

長知識了，點解你咁清楚嘅

google返嚟，調休之前呢度講過。

岩呀，出邊淪陷

屌鳩佢哋，佢哋都聽唔明

去左九龍城 樂富 ok

有聲

類似係咁
你=波子

當然啦，班sales表示有commission袋喎，唔奶？

今日係大陸咩日子你唔知咩

出現又點，會識得排隊？

冇教育就係冇教育，乜撚嘢文明社會啊，辣殺！

頭先碼頭見到成堆支那人爭先恐後，人逼人上船

都話咗你屌柒佢，佢都唔撚明你講咩

你估得你有？
唔犯法第一個絕種就香港人 蝗同印人數稱霸

早兩日去都已經一堆堆大陸人入去

尖沙咀我住慣旺角,行尖沙咀都想死,逼過旺角幾倍

旺角好撚柒多 個個都推喼阻柒住哂

沙田迫撚到

頭先見有蟲響巴士站個牌睇搵車搭
問題佢地企響馬路睇，仲要啱啱有巴士嚟緊，係咪智障咖

長洲賓客人數多

似香港人

係香港真係好撚燥

有無得淨炸走蝗同啲新移民

成個尖沙咀都係喼喼喼

旺角逼撚到行步路都唔得

旺角返工
買個飯食都阻撚住哂
聽蝗語仲多過廣東話
唔講以為返撚咗大陸

你去到日本，d日本人咪又係咁諗，佢地唔同你講啫

上連登講有撚用咩, 用口屌啦

正解仲有深圳咪又係越嚟越多香港人返去玩，排隊食嘢
自願上去受同化

希望黎緊幾日都狂風暴雨

香港好多人要靠大陸人開飯

樓主可以行一轉彌敦道

大陸狗食屎大
靚既留低
7既死撚哂佢

頭先我樓下屋苑都坐咗好多

啲蝗好似連假？

仆你個街，我公司係尖東。
平時（農曆新年前後幾日除外）已經夠多支那團去公司附近間DFS鳩嗚，
塞晒成條行人路行唔到。
次次都要屌鳩佢哋加大大力撞先行到。
聽日

既然成日話香港係中國一部分
點解香港淨係得勞動節正日放假？

九龍都好啲 起碼佢地黎幾日就走 又有啲外國人沖淡下 元朗嗰啲 大部分都係落地蝗 長住香港 好撚野蠻冇文化

咪啲低增值嘅行業囉，導遊、賣化妝品、地產經紀

岩岩都有諗過開post
屌 死全家啦支那蝗
根本唔洗再多加解釋
依個民族根本就係根深柢固咁劣質

成日講黎講去 都係咩乜乜乜都有衰人 好人
我屌哂你地全家啦 包括班左膠
我只係知 佢地仆街 賤格 低劣嘅人口比例
遠遠高過全世界其他民族

仆街, 去屯市買D日用野同食個TEA都塞過閪咁, GIP神

得罪講句 香港一早變左蝗既後花園
真係折墮

講咩大愛包容乜撚都係假
香港有幾撚大呀下下放咁多人落黎
都未撚計啲蝻呀賓賓啲仆街含家剷
平時搭火車都逼到仆街 想像唔到聽日點算

我睇啲衣著/行為，今日見到果啲係特別低汁，又唔識路，剩係睇住個APP搵打卡位置

琴日去澳門, 可能因為 1/5 前夕, 竟然唔係太多蝗
行得勁舒服 勁enjoy
一上到船 , 成班蝗齊齊整整搭船過腥港
入到狗鐵 夜晚 10 點幾都迫到好似朝早 8 點返工咁

屌你老母腥港

唔好因爲咁就唔出街，同佢鬥迫掃佢地興都好

今晚有狂風雷暴

班支那狗無性架
兜口兜面都唔避

支那畜死清光世界先有救

但願支那天災連年，血流成河

燒嘢用煙攻佢地

我間中會係彩虹地鐵站坐車
哇 果個咁既彩虹村多撚左幾多大陸人來影相
一車車咁來
平民地方都咁

係咁㗎啦 好出奇啊？

又話大陸經濟就爆，都咁多人黎既屌

屌佢老母放假病撚咗去睇個醫生都迫撚死我

屌佢老母頭赤到想死

不嬲五一同十一都特別多啦

轆爆腳趾未？
膊頭撞瘀未？

就係屋企附近⋯⋯

又真係幾多

喼就喼啦 行咩李箱

屌你老母又話抵制港獨既

開無雙

其實點解咁鐘意黎香港買野
大陸新個d大商場好多大牌子都有
係鐘意同人迫咁賤種?

黎香港有幾貴

營幕係咩嚟？？
你想表達帳幕/營帳？

見撚到都憎

同好多香港人返大陸飲喜茶一樣
有來有往

佔領香港 正式啟動

蝗金週

冚家剷 應該殺撚死佢地

我屌哂佢哋老母
班支那賤種唔大聲播歌唔撚得嘅
想舒舒服服去個camp都俾佢哋嘈撚住哂
支那狗仆街死

佢地走慣難，香港一啲都唔迫

呢個星期真係無咩唔好出街
蝗蟲到境吋草不生
太恐怖

打鳩佢哋啦

睇嚟大家對淪陷嘅土瓜灣都唔係好熟悉

符合國情

你大隻就得姐，香港咁多矮仔排骨仔唔著數

今個星期六去海洋公園係咪同自殺無分別

去海洋公園=自殺
我有個客某個星期六同佢個仔去，佢話多人到好似返支那。

唔好做傻事呀

坐緊深水埗去天水圍嘅巴士，成咋支那人

記得以前去op, 滑浪沖船(?)，瘋狂過山車，海盜船都係得幾丁友排隊，可以無限loop玩10幾次

日日番工比人輪姦

以前火車有位坐添

你覺得你買槍易定蝗蝻買槍易？？當7仔都有得買，你覺得人地無槍？
不過你到時拎個鍵盤出去都可以殺敵無數

支那蝗蟲狗

紅日冇咩事真係唔好出街
周街蝗、賓賓、遊客、香港父母+bb車

成班生番

樓主真係好小學雞。。。

今日去左尖沙咀一陣
即刻心情差到仆街
成街90%都係支那人
究竟香港人前世做錯左乜撚野事

51假期，想唔多人都唔得啦

最憎佢地老馮要人講普通話
問我野 咁我用廣東話答
佢直接叫我講普通話 話唔識聽
唔識可以有禮貌講聲唔好意思/請問
唔係欠左佢地架

今日去買完野
有幾條女響鋪頭出口正中間開喼執野
一字排開攔晒成個門口
屌你完全唔撚明佢地啲邏輯
係咪想人踩過佢頭頂先走到

一見佢GIP 迫埋寸就踢鳩佢同撞開, 真係躁到呢

班仆街而家仲會黎香港行山
上次去塔門
一堆堆蝗女就響到狂影ig相
係霸住條路行都唔比你行咁影
班大媽阿叔就坐響涼亭開餐
全部大大聲講蝗語
嘈撚到

山頂廣場巴士站有蝗因爭上車大打出手

巴打支持
我都兜野撞開幾隻蝗童

十年內大陸狗有增無減

d煙好撚臭

正！
一街幼支 一堆蝗推住啲喼
港豬聽日繼續返工

梳士巴利道嘅情況

岩岩響尖沙咀站經過，成堆蝗唔撚排隊爭入閘阻撚住班鬼佬遊客搞到班鬼佬Fuck左幾聲咁岩有個差佬經過屌到佢地乖乖地一個跟一個入閘。

有隻支那狗逐個post負評。

條差佬咁大膽，恩主都屌

要奶共 唔限人數落黎 等爆

我相信班差佬都頂唔順班蝗，成堆人日日落黎班差佬都要企響街指揮人流，入蛇竇時間又小左，唔屌出聲就有鬼啦。

邊條支那蝗個個留言負評呀

岩岩想講

放緊黃金週好得閒

飲食業
零售業

點解佢地咁撚迫都仲覺得好玩

無大陸自由行
幾多人會食屎？
仲有得換新手機？
起碼100萬打工仔係依靠大陸生存

一個負評有$0.01??

點解唔去深圳

有正當原因就唔係歧視啦
唔好比位人地入

其實而家都日日食緊屎

再講
我知大撚把香港人奶共
但惡業就無奶嘅都要一齊受
屌

入面有幾多係香港人？
上面果啲行業入面10個有8個都係蝗港人
例子sasa譚仔
連地產經紀都好多大陸婆
自己人養自己人？

屌到冇氣

支那蝗蟲死全家啦

屌到你老母個腐爛閪準備核爆

根據統計，好多都係香港人黎
定你唔當草根階層係香港人咁切割左就算？

支那人就死都唔係支那

香港人就咁撚鍾意返深圳打卡

自從有自由行呢樣野之後，香港經已小左好多外國遊客，一出街就除左聽到普通話之外，好耐無聽過講普通話以外語言既遊客。

佢哋天生要比我哋歧視喎
咁都有位入？

尖沙咀過馬路個安全島企到無位
痴線
咁多人都好黎ga

你屌人老母無用 要對住個𡃁仔講操你媽

自由行係糖衣毒藥嚟

推

係囉
仲要加埋賓賓印印
香港爆喇！！

尖沙咀一早已經係咁 試過無任何假期嘅星期五六都勁撚多支狗

2001年: 蝗 = 32%
2018年: 蝗 = 78%

中國咁撚好重黎香港把撚

上次美麗華跌窗落街都係扑中支那蝗，根本通街都係

關我撚事咩，搵夠都走人架啦，你估真係喺到過人世咩

入間鋪頭食野
得我一枱香港人
啲侍應同講普通話

為左避開D 大陸人會留係郊區, 但佢地郊區都會去, 真係好撚煩

有個支那人好有心機到個個反支留言都俾個負評小氣到

真心痴線

隻支那賤畜又幾有恆心

如果我住係果度
肯定用枝氣槍打靶咁打逐個射

屌唔知以為新年倒數完

根本香港人少左出街,去轉尖咀迪迪尼清一色全蝗

支那真係痴線

有隻蝗mon實個post, 逐個留言留下負皮

記得外國用貨車碌人仲好過用機槍掃射

笑撚到仆街

試過係迪迪尼屌尻啲蝗 佢地concept 真係好撚奇怪
話說個日係農曆新年，都預左好多蝗架喇，咁到夜晚見有時間，諗住去玩多轉其中一個機動遊戲啦，以為大家睇係花車無咩人，屌都仲係咁撚多，都算啦，排排下隊，後面有個死肥妹，死逼爛逼想打尖咁，咁我正常緊係唔比佢過啦，點知件事持續一陣，後面個大陸哩就大聲屌尻我

大陸哩= 我=（全程講普通話廢佢扮唔識聽）
：你小孩子你也欺負，你算甚麼啊？
：那她為甚麼要插隊啊？
：我和她家人在前面啊，你就不給她過！
：你們家人在前面，你為甚麼不說啊？

之後唔記得佢講咩 總知最後知唔係打尖就比個肥妹過左去

好聲好氣解釋佢又唔撚聽，咁我問條撚屌過唔過去，佢又唔撚過

仲喝尻我，結果我真係燥左，大聲叫佢收聲佢先肯收皮

屌佢老母，排隊分開左又唔撚講，淨係識死沖，唔講清楚仲屌番我轉頭

因為香港收人民幣

收人民幣既國家都好多強國人

包括日本

點解唔一齊出黎行下街

我想講連彩虹村都多咗好多人，我有個朋友話，佢見到啲自由行細路塞正路中心，就一嘢撞過去，撞跌兩個細路

想當年屯門踢喼俾班左膠話暴力
今時今日咪搞成咁

經過香港傳媒大肆宣傳，支那蝗就落黎鳩嗚逼到香港陸沉，班外國遊客，由其係班鬼佬遊客睇見香港成堆支那蝗一定唔會再黎，97前香港係東方之珠，97後香港淪為中國二線城市。

塘水滾塘魚，滾黎滾去都係果舊錢，外國資金越來越抗拒進入香港投資或者旅遊，因為響班鬼佬眼中，97後既香港經已係中國二線城市同埋合法洗黑錢既避稅地方。

屌你老母

喺尖沙咀彌敦道落車行五分鐘返工
全程聽得一句廣東話
其他起碼廿句全部蝗語

真係想行步路都唔撚得

51落黎瞓m記
係旺角m記見到起碼十幾件
玩到咁係為乜

一個唔覺意害咗個司機

真係好想啲仆街全部消失

港島都淪陷了

仆街成個港島都係死大陸哩，唔撚識排隊又撞開你

D蝗係咪未試過番工排隊食飯
當香港特色咁要試下
仲要揀正午飯時間

講有用先得架

特登撞

巴打邊度
我住天后可能近老銅 多人到癲

五一黃金周嘛

So? 港豬可以點，開完post 訓醒又一日